(預咗俾人屌) 唔係吹奏長毛, 但班本土激進派做過乜撚嘢?

但毓民, 陳云同熱狗果班激進派去撚咗邊同做過乜撚嘢? 依件垃圾左膠長毛都叫鳩做下, 過咗立法會選舉, 毓民, 陳云同熱狗成班除咗狗咬狗骨同網上cap水外仲搞過乜撚嘢出嚟?

【UGL醜聞】梁國雄無懼收律師信 今向廉署舉報梁振英

社民連「長毛」梁國雄今午在黨友及公民黨立法會議員郭家麒聲援下，到廉政公署總部舉報前特首梁振英涉及UGL醜聞。長毛指，UGL醜聞被揭發至今近4年，他主要受到兩件事啟發後決定到廉署舉報，包括梁振英最近不停發律師信指控他人誹謗，以及有新聞機構因為曾指廉署就梁振英UGL案調查結束而遭通訊局裁定失實予以警告，「意思即係廉署係繼續查，不過（至今）查咗4年」。

長毛指，自己與郭家麒都曾以議員身份要求立法會引用特權法調查UGL醜聞，認為特權法調查與廉署調查並不相同，立法會進行的是公開調查，可以就公開已知的問題調查，「可惜保皇黨頂住，查唔到」，又指過去4年，廉署發生多宗人事變動，連譚惠珠都離任廉署審查貪污舉報諮詢會主席，「四年咯喎，我依家就根據我嘅認識，我去報案，因為我係無辦法知道邊個報案，以及其他人係根據咩理由報案」，強調今日報案主要出於一個疑惑，就是梁振英明知自己與UGL有400萬英鎊的密約，並在上任特首後為UGL工作，且在任內委任身兼UGL董事會成員的錢果豐續任港鐵主席。

郭家麒支持長毛就梁的涉貪事件要求廉署秉公處理，指UGL事件至今不明不白，2012年錢果豐獲UGL委任為非執董，之後梁就宣佈錢續任港鐵主席，「呢啲都係背後利益纏擾不清的事情」，郭並指梁振英特首任內，政府批給禮頓及其相關公司的合約達330億元公帑，涉及利益非常龐大，認為廉署應該調查梁特首任內曾否就利益關係向行政會議申報利益關係，希望廉署不偏不倚地調查。

長毛其後受訪時指批評梁振英身為前特首和政協副主席，「好似一隻癲狗咁，周圍向我哋呢個社區對佢提出批評嘅人，以本傷人去告人誹謗，係一個恥辱嚟嘅」，指為了遏止有關歪風，今日決定站出來發聲。問到是否擔心收到梁振英律師信時，長毛多次稱「梁振英，我等你的律師信」，強調「我講緊嘅係事實嚟」，批評梁連日不斷向質疑UGL事件的人發出律師信，「係向敢出聲的香港人宣戰，想做到一個寒蟬效應」。

關蛇網上打五毛都算功績啦

本土： 又唔係飯民，做乜要屌？

梁國雄係無間道

向警察篤灰, 宣誓又俾位人入去DQ, 累死民主派

陳雲同熱狗認咗自己唔係本土派啦on9
仲日日笑緊港獨

基本事實都搞得錯

長毛激進行為如反網23時霸咪騎劫集會，被驅離時指示手下襲擊鍵戰義工及成員

梁國雄, 羅冠聰, 姚松炎, 劉小麗 全部係間碟

宣誓俾位人入去DQ, 累死反對派, 令議會抗爭玩完

姚松炎係真心on9

宣誓單野, 已經證明熱狗先係真正反對派

鄭松泰聰明宣誓, 港共無位入佢

梁國雄, 羅冠聰, 姚松炎, 劉小麗 全部俾位人入

姚松炎係無間道俾位人入

青政先算係真心on9

老實, 就算鳩做都要有人去鳩做, 就算係做show都要去做, 唔可以成個社會得一種聲音!

你依d前熱狗打手先真心on9, 仲好意思笑人!

關蛇身體力行返支那教書
為建設大灣區同一大一路努力

我有參加姚松炎的爭取單車權利活動
而家仲淨係識得玩二元對立真心on9